林鄭月娥：習近平保證不會因示威收緊對香港管治

林鄭月娥：習近平保證不會因示威收緊對香港管治

正在瑞士達沃斯的林鄭月娥，分別接受彭博新聞及美國財經頻道CNBC訪問。她說國家主席習近平曾保證，不會以香港的示威情況為藉口，收緊北京對香港的管治；亦強調自己會謹守崗位，不會辭職。她又對評級機構穆迪調低香港主權信貸評級，感到非常失望。

2020-01-22 18:32:36

即係香港會持續衰退
係一場角力持久戰 大家要比心機 同呢個西政府累鬥累

之前先講全面管治，而家又話唔會收緊，真係變得咁快？

保佢老母臭閪
呃左香港人22年仲想我信你？
要我信你，收晒30000警皮先講

林鄭你唔帶保鏢落區，我保證唔打死你

曾經=/=而家一樣

反口覆舌係7婆強項

講不會即係會，收到

因為本來都已經緊到無得再緊

因為佢地都知再緊就等同攬炒

又想呃鬼佬
鬼佬唔好信淋病呀

即係有冇示威都照樣收緊

佢講得呢句即係代表一國兩制蕩然無存
佢同意香港係人治

唔會收緊係因為從來無鬆過
由頭到尾都係一國一制，係你班廢青先以為有自由

呢d時候放風話又要立23條唔係叫因示威情況收緊管治 叫咩呀?！